點解d腦細咁仆街，一話辭職就黑撚哂面？

香港d腦細係唔係個個都係咁？一個月通知中間放大假就要屌，又要問原因，問完唔岩聽唔批你假

因為香港人是狗

你港豬姐
都做左辭職撚 佢塊面青紅黑白 甚至變到阿凡達咁理西佢啦

第一日做野?梗係apply左大假先resign
resign左先9成9唔批 反正錢就公司賠 佢實想你返埋佢

最慘係resign左屋企有時先知需要請假

有事

SL囉屌
咁大個人要放假總有方法架

做得細公司老細預撚左嫁啦屌佢. 有員工要請假預左要頂嫁啦, 又唔俾錢請多幾個做野

其實唔想反面,到最後連封reference letter都唔撚俾

大公司好少有呢個問題

拎左reference letter未先
未拎真係賭搏

未囉, 如果真係唔俾, 我apply左政府工,面試果陣我可以俾咩工作證明?

點解大公司反而少呢D問題?

唔少人resign左照放假 人多 少你一個唔少 你做得好handover咪得 而且冇rules話resign左唔可以放假,唔放係人情,放係道理

而家份工做左幾耐？ 第一份工？

以前返過好幾份工, 走都無問題, 交低D野, 最後放大假放到last day.
但次細公司真係走得好難睇, 俾哂時間請人都請唔到,關我咩事. 佢地覺得我掉低佢地, on99

好似老奉幫佢地咁

我意思係如果你而家份工做得短 直接唔好放上cv 無煩惱 interview唔洗比人問

都唔短,2年多少少

工作證明同ref letter兩樣野黎
證明一定有 ref未必有
聽之前個老細講 大ngo

證明會係邊個俾?公司俾信?

hr
裡面有寫period salary post果d

原來100毛腦細係咁既人

黑面真係比足面你,
知唔知比你咁搞一搞,
公司蝕幾多錢

係2樣野 但你難保HR會篩走無Ref. letter嘅人

但簽好似係老細簽